有冇巴絲老母影相影到走火入魔

首先野食
乜撚都影一餐 樓下茶記西多都要影
啲高級餐廳一味食過幾次都仲影
又話食過好多次 次次無啦啦企起身隊個cam埋去

跟住影景
有一次酒店食buffet有海景
佢為左影個海竟然走去人地枱後面影 要啲路人起身讓開比佢
去旅行又成日影相影到甩哂隊

我啲fd 9到專登add我老母fb恥笑佢

沖涼有冇影？
有嘅話我想睇睇圖再評論

有 去旅行乜果柒都影 酒店個石像都要影幾廿張先得

我老母都係嘜鳩都影

same
同佢出去都覺得醜

我心入面都有咁 有時講兩句話影咩吖
佢又話你理得我

老母鳩影都算
仲要成撚日迫我同佢自拍再問都唔問我就放有我既相上佢FB
我自己本身連FB都唔用
仲要最憎放自己D相上網
食屎啦

我老母仲幫埋我美顏 再放上網tag我

你講就係？你張美顏照呢？

我老母又唔識用啲港女app 佢要影完 禁個制跟住登登登幾聲先有effect

呢樣真 佢自己影就算
重要偷偷地放我上網

不孝子 伯母都係想你好姐 到時出哂名上哂蘋果fb page你多謝都黎唔切呀

蛇精男與蛇精母

依啲老母好麻煩喎

其實無得改架啦
咪由佢自己柒咪算
總之唔好阻到我

影又影得慢嗰下先炆 同個家姐一9樣成個港女咁乜柒都影一餐

咪臭係
食撚屎啦死八婆
同佢講又話串佢
嚴重侵犯個人私隱
我知道左之後發過誓等佢老左之後一定要扔佢去D虐老既老人院
等D痴線佬日日塞屎比佢食

次次我都等到D餸凍撚哂喇屌

張張相都要插個人頭落去

人要正面望鏡，一定要笑

啊爸啊媽一張
啊爸啊仔一張
啊媽啊仔一張
全家福又一張

算拉 好撚小事 介意自己出現係fb既人都係中學雞

我算推呀屌你老母

我老母仲會講大話
叫佢唔好擺我啲相上網 佢好理直氣壯咁講：得啦都冇擺
隔一陣 佢係到睇班師奶嘅cm 比我見到有我個樣係到

我老母應該可以同你老母做朋友
我老母又係係樓下食個牛河都要影
係高級小小既西餐廳仲要影勁耐
去旅行瘋狂自拍

呢D都未算,同佢去旅行先知味道,真係柒出國際

唔想老母影d靚相放上fb tag你之後俾你d fd見到
你咪fb個到set每次有人tag你都要你審查過accept先會係你個wall出現囉
咁你d fd add左你老母就另計啦